金宵大廈既孤仙，我要許願

我咩都唔求，只求香港警察晚晚發惡夢同撞鬼
點解15歲女童要姦殺
屌你老母